mains 地盤請雜工 $800-1000

有無巴打想試下做雜工？職務主要係擔擔抬抬，幫手搬下嘢，不需技術。

條件: 大隻仔，醒目，唔怕囇唔怕熱。

人工: 白紙$800，有經驗$1000

有意留tg send cv。

認真post。

即時抱出糧
剩返星期六日得唔得

一日翻幾耐

9AM-9PM

咩時間？

12個鐘 一工半先800 姐係一工得5百幾.....

唔得啊

0830 - 1700。一般都返0900。1200-1300 食飯。

咪搞事

睇清楚先啦，又唔係出糧！

0830-1700。 通常0900正式開工，1200-1300食飯，1700收工

食水太深la…

做地盤老雜send cv

痴撚線
大隻仔又醒目又唔怕辛苦 洗撚6x/hr幫你做？
去做個sales 行行企企唔洗追數都70/hr啦大佬

辛唔辛苦

洗唔洗求職信

你問下出面行情收幾錢啦。白紙老雜有8舊，仲要做mains，即係跟住個科文周圍行，搬下嘢only。對比起大樓嘅老雜，邊個好做d？

起碼1工食你3成
返唔返自己諗

正常程序，公司有hr，唔通佢樣都未見就請咩？

留tg比我，我add你

地盤起邊先近近地可以考慮

唔撚識計數架你？
0900-1700，返8個鍾，有1個鍾食飯，半個鍾下午茶，實際工作時間6.5個鍾。計埋飯鍾錢都100/hr。

你有氣有力咪唔覺辛苦囉。
都係個句，做地盤少不免日囇雨淋，不過落雨都唔比你做啦。

正常户外工作

七月先返工得唔得先？

你話五點收工咁9:00-9:00又係咩黎？ot?

我打錯，唔係cv。係响tg留msg。

9-9唔係我覆架，睇清楚d啦！

呢次係冇問題喎
你地睇清楚12個鐘唔係樓主講，係有條友鳩嗡

如果係雜工，唔係當咕哩咁洗
呢個價都正常

屌，我幾撚時有話9-9？
btw，5點後有ot錢，ot = $100/hr。

那，呢d咪叫醒目囉。

我唔係三沙，食你水有咩意思？我地出得起錢係要人。

雜工都要留CV 做嘜鳩

mains係呢個價位

新界東，新界西，新界北。

成班傻閪唔識睇user name就屌 出面有0800-1800 白紙800（建利） 仲好意思話食水

Mains老雜係幾得閒 冇乜野要做 成撚日見班仆街要搵地方蛇 自己就做到隻狗咁

利申：做緊地盤電工

無計，太多on9仔。

下下拎caps d價黎講

啲人未做過地盤先會咁講 連登請人=食水

邊撚到mains 老雜有1600？我去in啊。
唔撚熟行情死撚開啦ok

私人包起做
雜工 一工9至5，有飯鐘有下午茶時間
都坐底1000

唔知出面判上判係咪真係食水咁深

想做 但係肥仔，唔醒目，好撚怕囇好撚怕熱

我地接近30個地盤開緊，但老雜得14個，每區唔夠人，所以老闆出錢想請多個後生仔

我大學畢業，青靚白淨。
100蚊一日都肯，當攞工作經驗，只求兩餐飯。
老細俾個機會我！

幾個*

D人真係 又要高人工 又要唔辛苦

你係地盤group 請人好過啦

係。d傻仔成日聽人講聽人講，淨係識企係度諗，人地已經起步啦，係得佢地原地踏步。

淨番星期日ok?

你喺呢啲小學雞forum問認真嘢

幾要耐出一次糧
拖唔拖糧
利申做緊三行

樓主個假算高..

有經驗先1k?

價

算啦，搬搬枱枱有8舊都叫人工底，我無嘢好講

樓上話1500-1600蚊工做mains雜工果d有無介紹？我辭左份打理跟你搵食 嘆住做足25工都已經接近4皮

8舊差唔多啦 咁都屌?

今次呢個算有良心啦
我做緊個盤啲阿姐都800啦
如果請到後生仔入行就比1000啦
留住個人都好嘛

Agger
出800-1000算係咁
有d pk食你300-400

認真,5X歲請唔請

800白紙雜工仲想點
剩係搬搬抬抬零技術唔使用腦既工我都想做呀
有啲做電工/天花/冷氣/油漆既新仔連800都無
不嬲地

新概念，你識咩吖

算啦 係連登開請人post 都係話你食水深架喇。

可唔可以大約係做咩？

係即pay 定點

一個星期要番足哂？

申利 高大 後生 醒目

有氣有力 一定請，如果你老豆想做。你地留個tg比我，我今晚一次過覆你地。都係個句，覺得有價值嘅嘢就要去做。我唔會逼你簽約簽d乜乜77。

做緊泥水佬，想搵多份，有冇得只開夜或星期六日

請問係邊區開工

800蚊算係咁啦，成日話蛇頭食水深，話之你食兩千，自己有返個正常價袋咪算

又比樓主食左3-4舊每日

22 歲 做開運動

屌你老母,係咪盲架你

笑死
踩12個鐘，冇2千都唔好叫人番，揾隻牛去啦

地盤都要cv

雜工正常900到
12點食飯未聽過

利申：地盤佬

平過原本時薪，唔啱數喎大佬

出黎撈比人食好撚正常
你有無撈過地盤？

你搵到一份1500雜工
我即刻轉過黎

巴打係咪出現金

大工都無1500啦仆街
死毒撚唔識又出黎9up

有800仲阿支阿佐 幾多人係未做過地盤有依個價

你老母閪你請開老雜1600蚊黎做專職石屎佬？

唔會係樓主一個人食哂囉
對上判都食啦 仲有蛇頭呢

真心，個價不過不失，勝在喺比起十仔得閒啲。有得屌我都會屌

咁不如你開post 嗰陣留tg，等人add你留wtsapp
同埋講低三寶嗰啲基本要求，如果有人完全新手唔識又有興趣咪可以自己prepare
不過連登請人

200我做
pm 我

睇抬咩抬幾耐同埋咩情況抬啦
試過凌晨5點幾一起身飯都未食，搬屋搬到2000

白紙雜工800其實差唔多啦
已經好似之前有個post請泥水o靚仔連800都冇多多聲
但如果真係後生，不如搵下學徒做下，學返門手藝好過做死一世老雜
但做乜鳩要send cv，你當返寫字樓咩
利申：電燈仔

有興趣

老雜800-1000正常價

啲人都on撚鳩，白紙800舊都屌，唔識嘢就咪屌啦

我搵定推薦信

summer intern請唔請

佢地未見過人地五六百請𡃁仔

唔該巴打

請control佬/電燈佬/bs佬？

[member]
麻煩哂

有興趣 淨係得星期六日得 可以既話tg我

連登請人敢講價錢

唔似啲on9搵笨柒 dse優先

啲連登仔成日覺得人食水，最水乜水都唔食乜埋老闆份糧佢。加上啲連登仔可能哋平時都諗住點樣攞人著數，所以先咁諗返人

啲on9成日睇公會價
當年有個白紙fd搭fd去幫電工跟頭跟尾執下野
睇完公會價之後話個fd食9佢錢
我心諗你乜7都唔識憑咩拎大工價

呢個正常價啦
白紙老雜800仲想點

上fb group開po啦
連登d小朋友未返過工

早幾年初入行咩都唔識$400都照做 不過一年內升返上$800

先唔講錢 工種
上連登搵人返工已經會被人屌 唔知點解

屌我日日返工8-17冇停過手先得1050
依個價做老雜真心高

幫D老友問
留個TG比你先

每星期番一日得唔得

真心講，如果你係正正常常，翻工足，一年點都加到你8,9百

未做過地盤，但睇過咁多個postd人講老雜都俾人食到得6-700

大佬請夠未

6月先開得工

有興趣
Tg:William0212

樓主比4樓玩撚死

William0212

係唔係盲架啲人 覆晒4樓

連登仔50k人工

你比乞兒呀？

個價絕對唔叫高，又唔算過份。差唔多咁上下啦。人地開價1600唔出奇，上面仲有幾層關係要食。樓主食你一兩舊水姐，人地搵人，隨時有人射波又要搵人頂上。人地蛇頭都要搵食嫁

明顯食人頭啦 一個做野 四個人係下面企

0900-1700算係咁啦！
但冇飲茶？

$800-$1000 acceptable,

4年前到問個女老什幾錢人工 佢話得$3-400

熟手千3 請唔請

有興趣

leftrightleft

28 打開波, __部隊

返緊話就話叫雜工
實際做裝玻璃先得八舊
不過都叫hea

通常係做d咩

你就廢青
唔啱聽就嗌人廢青
我唔係做呢行都知個價
屋企人做緊判頭

白紙老雜都有800，真係算高
仲要跟大判科文執頭執尾，筍工一份

有經驗

係咪簽公司工？

比緊
$1200-$1000 skilled labour
$1000-$800 unskilled labour

利申：垃圾qs

800$白紙 你去fb盤群大把人做
洗撚喺到比幾個無知傻仔講咩

連登仔自問高人一等，十指不沾陽春水
樓主下次請人去返facebook地盤群

請唔請人

太遠了
新界幾乎要6點幾出門

即日出糧？
Tg: Fungdavid

樓主意思好似係 30個盤，但現時得14個雜工做野，唔夠人要請多d人。

理解能力都有問題，咁唔醒目，點請你？

6 7月先做ok？

有興趣但唔大隻
tg: jinrakujin

勞工處請人啦 係度做乜膠

Tg : happylucky5

連登真係好多小學雞， 邊間公司打雜有1600一日，。開名啦 邊間公司呀?

唔識就唔好9up啦

可能講緊頭1,2水
比人食完咪得返800-1000囉

利申:9up

老實樓主個價唔低，仲有ot數未計，又mains。唔明點解咁多負評

利申main con

連登仔個個大師傅黎
一係請人個個係你老豆啦 千6請個老雜

有經驗既仲要1000，雜工黎講叫好pay
究竟連登多大師父，定係on9仔？！

上黎連登請人絕對係錯既 大部分人工都未返過係度9up
千六蚊請你返去吹口哨 請埋你飲茶就差唔多

我真係未撚聽過雜工都有1600,雜工都1600其他種類工程咪要二千幾起跳？？

樓主email可以俾個whatsapp我 ？kaiho2036@yahoo.com.hk 有朋友有興趣 佢冇tg

做緊釘板請唔請

工程撚

樓主係正常價 屌得輕力啲

可能係水鳩你

之前做過玻璃 9但長期有ot

咁叫你屋但人請我啦

做過搭架 幕牆 鋁架

1500夠架啦

有興趣 白紙
TG:chan8887

你會唔會認真左？條友似9up

釘板o靚仔應該都有11，1200？

跟炒家應該有1300-1500

但應該做到仆街

係做撚到仆街，依加飲茶時間都無呀要直踩
不過我依加都2000/日

係我一倍

巴打做左幾耐

打炮清場落石屎

乜鳩都係你搞

9-9 800就收皮啦

地盤雜工平極都700 一工 9-6

價錢算係咁啦

白紙都有800

做左差不多一年，我係跟我老豆做既，佢肯教我咪快上手加人工，一開始佢都係比1500/日我

根主話跟科文搬野

如果無伏說應該唔洗既

30個地盤得14個雜工, 其實請多16個都唔過份喇

人工算高喇, 我地都係mains, 人工仲低過你地, 但勝在冇乜野做, 垃圾科文唔帶老雜

柒少陣
邊有地算一工係9-9？

屌 老豆係老闆

我公司唔撚洗cv 見完佢個人岩就請

樓主以為自己係啲咩咁撚大口氣

以前個盤佢係做蛇頭，依加我同佢都係跟炒家做

靠父幹都好意思拎出嚟講...
唔靠父幹有冇$1500呀?
答我啦

唔辛苦

屌你老母死全家喇 100蚊一日而加鬥賤呀 就係你呢啲仆街係到做爛市搞到而加啲價咁撚柒差

白紙唔會玩到炒家+唔會有1500
不過又唔洗屌既....佢識投胎

一開始入行個時係既我認
但其實都係比其他白紙多200
同埋最起碼我依加真係值2000日
拉陣底、做樓面、棟板封板都識
係唔識做樓梯

我依家50蚊日都肯！！你請我啦，唔好請佢！！只求車馬費！！

當初啱啱入行做玻璃都係八舊，最撚好做就係做代工同人地執下流水嗰啲

好似好難咁 釘板
唔識做實比人屌到仆街

連登仔個個月薪百萬，一定屌架啦
人地賺就有問題
其實你地唔好生存，出面衣食住行都係比人賺
死撚左佢就唔駛比人賺啦

屌. .想做但唔大隻

你做緊邊範野呀

800 1000 算雜工算好好，不過要寄CV 就笑撚左，直接去地盤門口帶入去上堂得啦

Royman0726

1600有咩問題 返8個鐘再簽多2個鐘ot都有喇

排骨做得？

上板佬咪有1600

雜工有1000都有人屌

仆街依家佢講緊8個鐘千六，簽多兩個鐘就二千四啦屌你

屌你老母落街乞喇死賤種 抵你成全做窮撚

1600老雜冇問題 前提係你要識打砲 釘下基仔 落石屎

搵緊工仲以為係認真post 原來係搞笑post黎

要做埋泥水同地台

12－12個回覆真係伏到唔少人
明明唔係樓主黎

一日800真係算係咁
明明睇D咩扎鐵白紙都係1000內一日

要識下落石屎就有聽過，釘基仔就無

你傻嫁？ 依家啲HR請人最緊要咩？ 經驗啊！ 拎咗經驗當出咗糧嫁啦，傻閪！

屌你老母啦

咁嘅價9-5女工

樓豬食左400

tg vennt44
唔該巴打

全部都識 係咪請

利申有三寶

我係廢青嘅話
我有嘅牌你一定無喎
邊個廢啲呀？

搭架

唔知幾時開始 連登一開Post就會有人話食水深 然後一大堆精算撚上身

講明雜工即係乜都唔撚精 收800-1000睇唔出有咩問題

成班小學雞唔識行程衝出嚟抽水 好撚on9

乜撚野

戇撚鳩 做雜工攞到啲乜撚野經歷呀

搭好d咪比釘板佬屌呀

你理撚得我姐

你就真係弱智返去讀小學

我話係我一倍呀
洗唔洗借計數機比你？

佢衝出黎做咩撚野？

我o靚仔黎
唔關我事

屌你老母 連登一尾吹奏地盤佬 又話讀唔成書去地盤搵快錢 可以準時收工
到有地盤Post就調返轉叫人返去做Sales 再同人計時薪 on99

唔覺係連登請到人 但睇唔過眼好撚多on9衝出嚟抽水 以為自己好撚醒

佢可能唔信做地盤有2000/日

樓主唔洗理啲on9仔

麻煩

無經驗 請唔請我
1200工等於大師傅黎

屌你老母過主啦
個腦有事去睇醫生

( Show Blocked User - 追捕兩米黑鬼 )

膠都廢事比

有興趣 thx

不如出2000請人
不過返廿四好過啦

有三寶,做開地盤
只可以返星期日,有意tg

有興趣 大隻仔 肯做肯學

屌你老母，咁撚低人工
你自己做啦仆街，狗都唔撚做呀

白紙 唔大隻 肯做得唔得

怕曬做ok?

TG id:
looking4pt

有經驗

吓 冇經驗八百蚊一日你仲想點

其實唔算低

唔介意重野
但介意比人無理屌
如果冇呢樣就想做

有綠卡 搬到重野 肯捱肯學肯做

Tg :heybros

800 白紙正常丫
希望唔係人工島，蓮堂啦

樓主: 剩係開朝9晚6 ?
中國佬?

留名學野?

人工島 蓮塘邊有mains做呀

睇下樓豬啲格閪到 跟佢做野真係仲衰撚過隻狗 唔俾佢撚到化開先奇 去做既真係諗諗受唔受到氣

弱智就收嗲啦

唔當苦力用？

有興趣，白紙

你夠疆黎in睇下我有幾西格囉柒頭

有四年體力勞動工作經驗

邊區開工
我呢家番緊地盤燒焊學師

做老雜有撚用咩
啱啱先幫幾個老友搵左份冷氣做
白紙都800又有野學跟住師父攞下架餐重輕鬆

新界近我 有綠白卡 不過想問下搬咩多

雜工800 算係咁啦
乜都唔識想收人過千咩

樓主請唔請散工？ 學生哥等完sem

仲有冇？

女做唔做得

有興趣thx

有冇愉景灣返

女? 咩身形? 咩樣?

門口噴水啊姐都$850/日

其實係要cv 怪d 姐，價位冇問題喎

上面咁多小學雞既？

雜工差唔多係呢個價，你以為個個地盤佬都收扎鐵既人工咩

係咪一堆野都未做過既出黎講
唔識人地盤佬比人食水係基本啦
睇下食完個價啱唔啱姐

肥 荀姑娘咁嘅樣

曬撚到你仆街喎

包到木奶衣咁有無得諗

荀姑娘係邊個?

包實晒好熱架
日曬雨淋
唔怕熱、曬、濕身、污糟
有機會要執屎﹐爬窿

師兄做邊范

樓主咁都比人屌

我公司玻璃佬千三都黎緊

返八半真係慘過食屎
偏遠地區慘過食兩舊屎
我寧願辛苦啲都想瞓多半粒鐘

不過好多地盤都要食兩舊屎
我就寧願量地都唔返八半同偏遠
利申：油漆佬

都唔係有時
次撚次見到fb請天花冷氣新仔都係600

除左FB可以去邊度搵?

未撚做過野就縮返入老母閪

你跟樓主apply算啦
佢算好價又唔會好辛苦

我個d又真係hea野嚟
換下玻璃門咁換一塊基本上三十分鐘左右
一日都係講緊做4-5塊
我驚出到人地都唔覺得我地依d真係叫玻璃佬

唔係想搵雜工 想搵水電學師

我做呀 收500得啦 我仲會帶埋親友黎做 留30個位

樓主個價好撚正常啵
做咩咁多負評
雜工仲要白紙幾可會有一千以上
我個盤d呀姐都係得700咋
男工就高100

成班小學雞以為地盤所有工種都1000蚊上

做地盤，$800~1000出手太低

其實白紙老雜800蚊算高人工
俊x某地盤都係650 外+中直+2個鐘OT（架哩鐘)
圍起0800～1900 1130～1300lunch
3點飲茶到4點
計埋都有1000左右
有d1100左右

老雜想幾撚多呀
專科白紙都未必過千啦 on9

有意

笑左
不過講得好

1000正常啦

[member]
想做

有意 不過睇地方

通常熟人介紹，同埋睇出糧準唔準時，連登度請老雜

連登有愛
連登仔唔呃人

最好有連巴帶住做水電學徒

以上全部都唔係白紙價

幾低？

希望巴打介紹下

上面班都on9 唔食你水 外判公司點賺錢呀 睇食得深唔深姐 白紙 800蚊工呢個價算正常 仲要翻8:30-17:00

利申 非打手 做緊fitter 佬

正常價 , 都算好過出面班吸血鬼

樓主好人一生平安

利申: 做左呢行5年幾, 依家冇做轉左第二個field了

正常價啦，DHK請老雜都係650-700返0800-1800

又搵傻仔

地盤老雜係咪搬好重野
唔怕曬但瘦撚

網上同你三狗唔識柒只係一句你唔順超就咁屌法 跟你做野你會有幾好格呀

就係網上三唔識七先會咁屌
真人既話你敢亂咁同人嘈咩
你都掉返轉黎講

雜工都要cv 咁有趣？

樓主有興趣 唔怕曬
Tg:

識換玻璃既雜工
玻璃工講緊6至8人換幕牆玻璃個d

我做！

想學野 我貼$800 ok?

個d都識識地用
但成日比晒班老屎忽霸晒嚟做
驚我地d靚仔學到咁

25鐵喉其實識點發力，冇想像中咁難屈
岩岩入行做電燈仔時，25喉屈個90度，我成個人壓落去條喉攣都唔攣 ⋯（50kg瘦撚）

tg: jimjim7727

呢一行力不到不為財⋯
其實返地盤冇咩值得吹奏 成日話人工高，好好搵。又幾多人知道會被拖糧同走數呀

bro重有無 有地盤經驗
肯曬肯做 pls tg

但我感得巴打你幾合適，醒目仔黎計數又叻

1000 果d大雜黎
同埋呢個main con 比代工公司既價黎
唔係你地實袋價
樓主個價算係咁 800 8半-5
700 8-6 都有啦
成班唔知價係到鳩up

渠佬
老雜做住先就得，學門手藝緊要

垃圾工 你做埋我果份 番足30日先得3萬

冇呀

唔識做企定定 $1000日都得
轉頭比老闆炒埋

淨返星期六日唔得 ？
想搵多啲錢

請聯絡

有平安咭

我屌你老母啦
搵水魚

做地盤sd cv 搞笑？

仲請唔請

垃圾判頭收皮啦，搵食行遠d 啦，你當呢到勞工處呀on9仔

老雜好撚慘
試過頂二判果D唔知係咪老雜搬料
哇屌你搬到狗咁 重到呢 做開GYM都頂唔順
冬天都濕撚晒